# Readme Flutter

# Programas
* [VSCode](https://code.visualstudio.com/)

* [Git](https://git-scm.com/)

* [Postman](https://www.getpostman.com/downloads/)

* [Android Studio](https://developer.android.com/studio)

* [Mac OSX - XCode](https://itunes.apple.com/hn/app/xcode/id497799835?l=en&mt=12)


# Plugins

* [Awesome Flutter Snippets](https://marketplace.visualstudio.com/items?itemName=Nash.awesome-flutter-snippets)

* [Bracket Pair Colorizer 2](https://marketplace.visualstudio.com/items?itemName=CoenraadS.bracket-pair-colorizer-2)

* [Dart](https://marketplace.visualstudio.com/items?itemName=Dart-Code.dart-code)

* [Flutter](https://marketplace.visualstudio.com/items?itemName=Dart-Code.flutter)

* [Material Icon Theme](https://marketplace.visualstudio.com/items?itemName=PKief.material-icon-theme)

* [Paste JSON as Code](https://marketplace.visualstudio.com/items?itemName=quicktype.quicktype)

* [Terminal](https://marketplace.visualstudio.com/items?itemName=formulahendry.terminal)


# Tema que estoy usando:
* [Monokai Night](https://marketplace.visualstudio.com/items?itemName=fabiospampinato.vscode-monokai-night)

# Configuración del Bracket Pair Colorizer 2
```
"bracket-pair-colorizer-2.colors": [
    "#fafafa",
    "#9F51B6",
    "#F7C244",
    "#F07850",
    "#9CDD29",
    "#C497D4"
],
```
